[中遊利] 利物浦 對 般尼 1

go

Very snow

slow

Slow

fast but slow

阿西生日快樂

西仔生日快樂

下年有冇歐聯打都未知

標題誤導到

係下游 唔該唔好認叻

因為武肺取消

7比0之後以為開始打番起
點知衰足咁耐

thiago復出都冇用
戰績差到

柒典應該潛到要去池x先搵到佢

如果冇
星散了
老母去疤
水貨去皇
明奴返德甲

FSG睇下邊隊降班，去買平貨
回收Elliot 古積 Wilson 翻黎擔大旗

師弟Slow

咁樣唔算星散 佢地本身都應該要走
三叉夾咗咁耐

thiago有D無謂既比失波 同隊波仲未夾到

其實先3年

klopp走人
等謝老四回家先可以中興

今年第四啦

沙拿係踢波定打緊籃球，下下都咩住個位拎波，其實都無問題，但身位又唔夠人黎，一迫就甩

對利有d心淡
最仆街係Henry孤寒到呢
屌佢老婆

同埋佢真係唔夠高
d高波平時係邊爐就應該清得8-9成
一見到高波要佢頂就有d驚

d人讚佢背身勁
宜家走火入魔

那來的自信

後防出番FULL TEAM佢就唔洗做咁多防務啦

尋日3中場佢企最後
但又要壓前比波
但佢唔比有少少risky既through ball
咪又屌佢保守

不過一失一甩
就比人直對中堅係幾危

明奴條垃圾返巴乙踢費古倫斯差唔多 啲finishing同連登仔有得揮

前面三個態太差
後衛又要替工
中場冇左兩個猛將

打lowpost

taa今季狀態大幅下滑都係

吓
我勁過佢啦

你4隻腳點同你玩

dlllm扑多件

夾第四年唔係前四

係3年半

泰都幾鍾意標波 好危險下

屌你沙拿做完個乜春西班牙記者訪問咁耐就閪足咁耐

都係
你知英超d球證架啦
盲嘅

講到唔做訪問就唔閪咁

流過的淚都無所謂 學著體會
愛的狼狽 我們之間誰錯誰對已無所謂
我終於了解自由 不是都是心碎了後才懂
是安靜的時候 是沒有人守候
也不需要任何人在身等候

西班牙記者同佢講左夏薩特高薪冗員既情況，聽完你都唔會想努力

taa係咪成日打fifa唔練波呀
跌walt跌到2線咁

其實依家會唔會仲平啊，
好多隊都就破產咁

中咗武肺
體諒下

但水魚利黎到
就和味囉

講真足球場上如沒有D Jota打碌撚

放假都幾悶
想睇場戲都冇
DLLM 林奠 笑恥

佢咩位真係好勁，
但俾兩三個夾都無計架

我不如一個人
怎樣能大方見人
講性情講見聞講個人
低一等不吸引

沙拿長期過底 3年算耐

值得安慰係軒同邊奴2個替工都打得幾好 同埋ali回勇
Robbo今季成季都打得好 但呢幾場都一般 可能用得太盡
Shaqiri上半場好有靈氣 但下半場冇咩力
前面3個得文尼打得比較好 明奴浪費哂啲機會 沙拿冇腳好波 估唔到日本仔開完齋之後反而聯賽一分鐘都冇出過

成年嘅營運成本計埋落去

定啦下場3分穩住前4

軒走漏普巴俾佢射左球，
明奴下半場俾左球靚波沙拿，
前場又周圍逼搶，
其實唔係咁差姐

留名

笑話
尋晚單對單有無成功過到shaw一次呀

球員體力之前消耗太大 個逼搶無以前咁勁 有心無力

我唔驚佢食牌
係驚佢傷

尋晚打得最好係
Bino
AB

揹位勁姐，
無話過人勁

奶西生日快樂

次次對shaw 都收晒皮

呢球好仆街
咁都吹

冇得做隊長，有離心

軒成場mark普巴都mark得算係咁
一定好過nat/rhys好多

易青

vvd幾時復出呀成日出ig post又唔上場

今季利同獌既寫照
一隊有球證眷顧一隊無

有無人去曼區睇睇呢球有咩睇法？

Sky Sports球員評分

阿里遜 8
阿奴 6
軒達臣 7
法賓奴 8
羅拔臣 7
艾簡達拿 7
雲拿當 6
沙基利 6
沙拿 5
費明奴 4
文尼6

對面曼聯
連迪洛夫同梳爾都8分
般奴3分
華輸福 5分
馬斯亞 4分
其他都係5/6分左右

: 單乜鬼刀 就係吹左冰人先收步咋

人地福仔般奴馬斯亞踢得唔好，
可以換卡雲尼綠木馬達
利三叉無態得返奧子

佢地話完場係睇球證隻錶

可以期待下馬貼出番黎之後
軒踢翻中場幫thiago
thiago尋晚有幾腳自己帶波推向前幾好j
不過佢好似有顧忌要逗翻住中場線
所以次數唔多
如果軒幫佢逗位
thiago攻就可以做多啲

球證隻錶個秒速最撚好同我地睇嘅秒速唔撚同啦

請自行加對白

屌你老母轉錯會添

屌，嚇撚死
有幾下都碌大對眼

shaw真係食硬水貨

高普我屌你老母呃鳩我

呢下係睥鳩tierny鳩吹犯規

Thiago創造力 高兩班
係其他球員未接應到
中場出返Thiago, binno, 軒會好好多

起碼要下季先會出返

Gg

邊綠中堅其實幾勁

arnold完全接應唔到thiago啲直線
搞到thiago燥撚到

但係人哋始終係中場 同埋身高真係爭d

如果有返一對正常中堅
軒達臣同法賓奴上返中場就會支援到前面

軒/邊奴抖深少少 thiago可以上前組織 配合基達/沙基利 依個中場配置可以有返d創造力

TAA沉 冇態其實我覺得冇乜嘢 球員實有呢啲時候
最大問題係呢幾年連個右閘後備買都唔買下 次次都要靠高美斯 米拿客串仲要米拿真係老了

無人叫春

中場個問題好大
今年真係無反搶，成班無食飯咁，係Thiago好啲啲都carry唔到咁多啦

搞到咁，唔多謝fsg 都唔得啦

taa要再進步 雖則防守好咗少少 但成日失位 有幾球曼打反擊係打落taa身後

同埋個進攻又係一味鳩斬 打地面組織 同隊友做配合 完全無

自從入選UEFA最佳十一人 無一場踢得好

佢踢到robbo 7成都好

冇計中場最有火嗰2個 走咗去踢中堅
100分大傷之後又信唔過 gay達又玻璃 宗就不值一提

已經唔使叫了

眼訓 字都唔想打

佢失位問題一直都有 只係紅太陽一直幫佢執屎啫
但係紅太陽俾人調埋落去踢中堅

robbo真係穩定 起碼守到拉輸反擊 但taa嗰邊瀬晒野 成日見到馬斯亞鳩爆 爆贏佢 睇撚到燥

有女咪唔洗叫

乜連你都溝到狗女咩

我不如一個人

卻奢求遇到愛神

交往難相處難戀愛難

這個人太笨

冗員2號

你都無

但你冇

仲以為你會串我比人閹左緊係唔使叫

唔是講笑 一啲進步都無1on1輸晒

講真 我屌7你沙拿廢明奴

一個踢翼唔敢過人 又成日隔硬黎獨食 傳波啦仆街
一個踢前鋒 1v1 half space 波都射唔到 成場最撚多入肉攻勢都餵比你 入波啦仆街

3箭頭有2個食撚左屎 踢碌撚 尤其係費明奴呀
2月等jota出番好讓番個正選出黎呀

乜我似咁衰咩

唔似

因為本身就係咁衰

中場同前鋒都要換血 中場ox 同基達要走 起馬入2個

前鋒唔洗講沙拿費明奴再係咁 包皮夏撚ready

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手
成年後 什麼都不可再 有成人遷就
不要走 前去在人群內 會磨鍊到夠
可見將來 日子總會有 順逆流
不過此時 獲得的愛顧 無私愛顧 未夠

岩岩早霸王播 即刻搵黎loop

我愛護動物協會會員

頭先我咪叫左囉

keita + firmino = haaland
一次送走2件

唔怪得你咁錫台豬

生日就唔串你啦

最錫你

諗下好 那有錢去哂買游艇

睇見沙拿d扭波就扭
又要扭入人堆但又唔識用右腳
比人封單邊佢已經唔掂

發覺自己每份工做夠一年就有好強烈想轉工既諗法

very slow

點解捱完夜咁多野做

冗到仆街

廢中幾時先知牙膏唔可以當單防中用 簡迪都唔得啦
搵軒/邊搭佢先最正路
死都堅持佢個433體系

唔係唔想搵邊/軒，你唔解決個中堅問題，係無得搞

琴日咪老母搭佢打2防中囉

睇見佢推入人堆啲小碎步就想反枱

老細唔想你叫春姐

你唔係人

係壽星公

做下做下而家份工都做左2年

但有1年冇返過公司

啱先有女打俾我
以為係想約我出街
點知係問我拎source

其實真係羨慕之餘
覺得自己少咗一份經歷

原來schurr續約

鬼叫自己唔生性

搵唔到份5天工作5兼有2x日大假
又全年wfh既工

無咁多 9個幾月姐

你可知道 對我做過什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人
奮不顧身的天真
瞬間化成 一路走來的傷痕
我懷念 我的笨

仲有冇人撐隻埃及狗

Keita

Neco

今季一場都冇miss過 經歷咗最近幾場 冇晒心機再睇呢對西波TAA呢幾場廢撚到傻
VVD可唔可以快啲出番黎邊爐係打得好好 但真係冇VVD lead住成條防線嗰種安全感

Vvd三月中出得
印度生神仙話嘅

呢季冇晒上兩季嗰種落後都會覺得隊波追得番嗰種感覺冇晒生氣 個人都睇到好灰

直程覺得我地場場都唔會入到波

Exactly前面得文尼苦苦堅持

大家都有心淡
球員開始打交差波
有表現嘅又唔同佢續約
DLLM FSG

無vvd係問題
前面啞火射飛機無突破仲大問題
上半場頭7次射門都唔中龍
睇到躁

個個都好似屌咗十條女咁
冇哂力

沙拿俾碌梳mark到食撚晒屎仲要上季已經係咁

唉

咁個前球証親口認有偏幫費sir呢？
No comment?

冷暖那可休
回頭多少個秋

水貨次次拎波都淨係識推大位
一係拎波拎得太貼腳比人篤走個波
完全冇威脅
有價好賣

其實thiago仲未夾到隊波
同埋依家隊波突破力太差
唔同係拜仁佢多6號, thiago依家打8號會好d

前場就希望快d睇番南野左翼
文尼可以右翼 沙基利都得
沙拿死要出既話 俾佢試下前鋒
明奴後備下

依家前面得番文尼似樣
其實奧歷治d波都正常番 可以用下

最好笑係當日文尼話會幫果個球迷做慶祝動作 之後就得一球

邊個有2x日大假同全年wfh

差唔多啦你

過完年希望轉到工

買到先算啦

冇VVD 而家BINO都叫打得OK
而家最大問題真係前鋒
場場啞火
文尼比人守死＝冇波入

失業率創新高

琴晚雲比沙加勁撚到

但係人工低 有春用咩呢d

得罪講句 雲比沙卡勁撚過taa

李微夠話佢人工低要用長者卡

做銀行可以有幾低

今季For sure la

佢起薪都5萬8 點同我比

攻守都無 是但下游執件都勁過今季taa

大把temp比人壓榨
利申perm 但都係比人壓榨緊

中龍都係鳩流流

好彩都叫入到一球
如果唔係到而家都未入到但又應承左個球迷就尷尬

Temp 人工多數高過perm
一轉perm 就fatfat

維拉個現金好勁

想趁呢個時候轉contract工

又收好人卡
俾完source條女話我係好人
好人一生平安

福利差咁遠同埋佢一唔renew 而家咁既時勢真係食風

佢問你攞source
你嗌佢請你飲杯咖啡啦

呢個真

今年冠軍似曼聯
如果成隊keep到琴晚既表現

換下位 以前都識沙拿打前
拉明奴後一格
以前有史毒 明奴踢埋左都得

依家左南 右沙 奧歴治 都可以試下出多d
沙拿 明奴 收1個

曼城有場未踢

贏唔到獌狗 頹撚左一日

呢幾場明顯係利踢得太閪
射咗幾十腳都唔入

依家隊波由防守問題變左進攻問題 前面三子啞左半季火都無方法解決

最有威脅係咪牙膏球遠射

呢隊獌都奪到冠，我譚仔大辣灌屎窟窿都得

負碌波多 前面係執好左 上季都睇到
似渣士 13-14咁 但前面差我地當年小小
應該都係輸小小 贏唔到冠
後防都係唔夠穩 冰人偏弱 梳一般 個龍神經

曼城上晒力 機會唔細 我地都有機會既
3隊爭

利近幾場做唔到clear chance
下下都係格硬射埋去 當刷下數據

琴晚比人叫我驗眼
想問大家睇到幾多種色我真係得3種

佢話之後請我飲酒

有無價都賣啦

依家係咪預VVD 3月左右可以出到？

幾時都話cash is king

對唔住呀奶西
琴日睇唔到你色弱嗰一句
我自己都有嚴重散光

啱啱先識反包皮係咁上下

7

邊有咁多

華舒福馬斯亞依班都唔係好得幾多
曼迷一樣屌到佢地就死

F9琴日好多波都係
上半場最少兩次沒比Robertson後上緊 個位係爭小小 但沒理由兩球都格硬射左就算

要睇對襪先分到
足球員冇色盲/弱架咩

1隻色
紅色

所以咪要有體檢

1種

咁唔係色弱
係盲啦

狗狗的眼睛無法分辨出紅色及綠色，但可以看到藍、黃色。眼睛能看見色彩，其實是視椎細胞的功勞。但因為狗狗的眼睛裡頭只存在兩種視椎細胞，只能看見藍色及黃色，不像人類有三種視椎細胞，能看見紅、黃、藍三色。雖然只能看到兩種顏色，但狗狗可以分辨出這些顏色的深淺，因此在牠眼中，淺藍色跟深藍色可是不一樣的。

原來Virgil_van_Dijk係狗狗

想知咩事

一幅圖釣到好多隻

紅眼睛幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興

李典含左你未

屌那星, 近4場聯賽入得1粒

好驚中國既反制搞到我無左中國既國藉

火力 仲衰過錫菲聯

ching有bno

如果冇賣布包皮
話唔定宜家就唔使咁淒慘

無賣仲撚慘呀老友

冇賣就冇jota/牙膏

睇下錫菲聯用佢嘅下場

我係中國人

無左中國藉一間變埋BC 可以去英國做乞衣

唔好tum我開心喎

cap左

我認到紅色牙
比狗

狗狗唔識字
sorry

原諒你

無國籍嘅人揸BNO
英國政府有義務要比返個國籍你
至於係咪真BC就唔知了

Diogo Jota has been out for five weeks since damaging knee ligaments in the Champions League dead rubber with FC Midtjylland on December 9 and is unlikely to return before the end of the month given he was still wearing a brace on the injury recently. #awlfc [paul joyce - times]

12月尾就話提早1月尾出得返
而家1月中就話唔得
fsg

香港多左百幾萬BC嘅集中營

同thiago一樣

香港難民

冇bno唔算難民

唔講已經唔記得仲有個人叫森美卡斯
又係唔知去左邊

佢取消得你中國藉就無埋個香港永久居民啦
本身仲心大心細走唔走既 佢仲幫你決定埋

who

傳緊會買

903個dj

啲女都俾你溝晒啦 依家要你做多少少都咁多嗲

琴晚TAA，沙拿，費明奴三個最大責任

明奴

Taa條紅色bar長到

DDG都高過佢

係咪計向前傳定向後傳？
咁明奴企最前多數回後架

佢成日返後架啵係咪洗奶樽洗到miss曬

連長毛都結婚

我不如野生箭豬
時常亦令你刺傷醜化美麗公主
比賽幸福你會輸
最壞評語 我外型玷污你眼珠

個樣唔夠神軒兇

其實條友個樣好似世三

琴晚睇即刻講句好撚型

老老柒柒
TAA 今季廢左好多

早幾日馬貼練波個ig post碌到後面有佢㗎
不過存在感低到復操都冇人知

世三靚仔少少

有冇張長d既GIF

未夾熟姐
但TAA好多走位都好硬
而且不論傳高波定地波都麻麻
做到入禁區又係9傳
又被人打反擊

琴日唔係神龍上身一早輸左

收工 屌

忙撚到依加

冇左jota真係差好遠
南野唔用 力子又hea

牙叔

中場一定係左：thaigo. 中：binno. 右：軒

反而前面3個不如轉打雙前鋒，文尼夾奧力治

輸first head, 輸55波，輸second ball
係琴晚軒同binno係後防清唔少波炸

琴晚中場一個普巴贏老母加沙短

taa無論走位 同隊友配合 定係1on1防守 都好撚差 無進步

雖則未夾熟 但起碼都要有少少進步啦 以為自己入選左最佳十一人 就可以囂張衰啲講句拜個alphonso davies踢得仲好過佢

一係轉左352
咁可以減輕兩閘防守壓力
又可以攻守平衡

波P今日食女未

你當我邊個牙

忙啲都好 唔使亂諗野

同奶西一樣

你得閒就去割下包皮咪咩事都無囉

做到懵撚左
周圍串鳩人

最多一定係禁區頂嗰啲位掂波掛

今季感到安慰嘅唔多，ab1回復神態真係好緊要，前面閪後面頂住唔使輸

佢又邊忽囂張
踢左咁多年搵個後備都冇
踢撚死人咩
狀態唔好都要格硬出
斷斷續續玩左3年喇大佬
人地拜仁一年都唔超過10場波要出力啦

#256張圖普巴包尾wo

琴晚普巴邊忽贏
佢除左大腳轉邊準之外咪又係斷波斷到仆街

佢尋晚比我感覺係佢好攰

以前有vvd bino逗撚住就話姐
依家冇人逗又係要攻上去
沙拿又唔敢去又唔撚識突破
腳腳波都要過佢腳
失左追唔返又俾人屌
兩閘真係俾狗踢

普巴

冇咗vvd先係差好遠
jota都係吊命草

第一個就應該串鳩你啦

奴隸

我食埋dinner
準備覺覺豬啦

比清串得好

你夜晚都未落街行下
都瞓到架咩

暗黑兵法
高普：你唔買人我就成個一月都唔贏波

點解仲未有得比分

柒典邊敢上水

正常防守姐

係連鎖反應
無左正選中堅+神軒移落去，直接影響taa表現
taa踢得差又直接影響salah表現
無左vvd影響係極大極大
而家最擔心係三叉跌得好勁 但隊波無ready換代

#256 係講傳波
琴日普巴打右中場
好多波上腳、帶波

Ching 琴晚係唔係有睇？知唔知琴晚普巴打咩位？

Pickford 我屌你老母

右中場呀嘛

只有期望祖達出黎 救我利

Weak

唔怪得般奴得3分

taa鳩斬->失控球->曼打反擊 無限loop
壓上去攻 後面實有好多空位 但要keep possession嚟攻 唔係漫無目的咁鳩斬 佢同沙拿喺右路無配合 邊線無組織要靠salah鳩爆

仲有幾次隊友傳失球曼攞到控球權 martial鳩爆都可以爆過taa 好彩有其他隊友幫佢執屎

輸7比2嗰場同呢場相類似 又係對方針住taa個盲眼位嚟放長波 隔咗咁耐 1on1防守能力同地面猜傳仲係無改善

蝴蝶效應
軒仔同法賓奴踢返中場就會支援到前面，TAA都會踢得放啲

會擔心佢出返黎 都救唔到

阿奴琴晚防守冇大失誤，單對單同企位都集中嘅。

你睇返上半場 每次曼喺我地右邊攻真係要食救心藥

食救心還救心，最緊要冇自爆
預左會攻爆右邊，但冇比人fake爆起腳就算啦。

其實講真 我覺得taa防守都好難有得進步
天資問題 不如索性趁佢仲後生
比返佢踢中場

聽講佢每晚都要搵條燈柱痾返篤先訓到

聽日open book exam等炒

咁多上腳帶波，
但成功傳波次數最少代表咩？
除咗有下插入射個靚波外都好似無咩威脅

琴晚和到曼狗 已經係好彩
對方d射波好有威脅 反而對上3場失分 就非常有問題

一來曼打防反無咩控球，
右邊又有老母同羅拔臣夾住，
普巴真係無咩表現，
除左射左腳之外

印象上兩年主場殺曼狗都唔容易，都係踢到上身咁好辛苦先拎3分

邊撚個係星

近4場 62射入1球1.6%conversion rate
護級隊都冇咁差

今次有冇評分

提提大家訂閱眾新聞

利post已死

我不如一個人
卻奢求遇到愛神
交往難相處難戀愛難
這個人太笨

生日就咪叫啦

由細到大都覺得生日只係365日入面既1日 唔洗大搞冇咩特別都係要生活

原來祖雲達斯排第5同樣都係上屆冠軍,利都唔係太7姐

有個fd又係今日生日
自己一個行勻18區
係咁喺ig叫春

奶西？

仲讀緊書嘅話我都以為係奶西

普巴單對單身位贏哂軒同老母
琴日好多中場混戰都係曼贏
利真係唔夠硬

力子好慘幫手攞左歐聯變condom
高普平時又唔俾機會人
覺得klopp肯俾番機會一定好過宜家廢奴

最怕對中下游打傳中頭鎚
Binno同軒唔夠高
又唔係中堅料
上幾場都係失第一點頭鎚

如果對手打小組唔驚既

一直都諗唔明呢啲行路撚做乜

不過origi真係自己都要生性D
雖然本身都係出得少時間

最慘宜家origi都唔知踢邊勁定踢正前勁
就算出佢唔出f9
klopp好似都搵佢踢邊多

唔記得今日播添遲下係app睇返

細過丁過佢

不過原來佢都真係有少少short short地
不了

都走硬
是但啦

咁對中下游打傳中頭鎚 其實可以放手一博用Williams or Phillips
一定好過用神軒打CB

上幾場我都有咁講
可怕廢中點會知球迷睇法

我都覺
平時由屋企行去架車都覺得遠
佢地仲要行10鳩幾個鐘

廢中

好搵唔搵
又係搵少帥

本身都冇咩經驗教波

奶西 生日快樂!

係老呀

死廢老

FSG千祈唔好買人呀
買人正仆街
辜負一眾F的羊

你應該仲老過我
小妹61碎

Blackpool are poised to hold ‘discussions’ with Liverpool over Ben Woodburn’s situation. The winger’s current loan deal is due to expire soon but the Tangerines could keep him until the end of the season. [@LivEchoLFC]

Mo Salah: "If you ask, I say I want to stay here as long as I can, but as I have said before, it is in the hands of the club. I will always give 100% to the last minute I am in this club and I want to win as many trophies as I can." #awlfc [TV2]

Salah: "I want to give 100 per cent to the people, who show me love all the time."

差啲趕唔切呀你

10點先收工 差唔多架啦

其實中堅角球頂波都係緊要
vvd入唔少 特別係對啲死守球隊
而家神軒 法賓奴打中堅 少左入球路數
琴日打曼聯 我地開角球係完全無優勢

正仆街
冇人要先表忠

生日食左咩晚餐

Liverpool hope Joel Matip will return to face Burnley on Thursday, allowing Jordan Henderson to take a more familiar role. #awlfc [@_ChrisBascombe]

夏天一街短裙仔wo

仔都生埋啦仲出街昅女

對般尼呢d波 又準備入唔到啦

要睇多幾年水貨
諗起都想嘔

開短角球真係吹脹

係時候出力子南野頂f9

會嘔血

我似派對動物 坐著實在太悶
如果想拖我手 你快點表態

NIC串9陳公

無關係架喎

我都聽到笑咗

老母整左咖哩雞賣飛乏
但傳統我屋企係做農曆生日所以今晚唔算咩大餐

話佢成個女人咁
成日陰啲陰啲笑werner 水貨

短罰球、短角球

最後一擊都係短罰球真係弱智

TAA條on9

你中前場 沙拿 費奴 文尼 沙短 泰亞高
對住 麥龜 冰人 麥湯 普巴
大人mark細路咁

好好享受最後15分鐘

對般尼出Phillips頂波好過啦
唔想matip又踢一場就傷

啱啱又抽水

陳公子係咪女人嚟
佢好乸小氣

聽到啦

有個住英國既frd見到史獨喺街場同至細路仔踢波

有冇片/recap？ 咩事

Tg send比你

望都唔俾你都痴撚線

史獨
記得渣士嗰時話過幾年佢會係歐洲top 5

加埋ok?

Tg:hugo1991

遲來的生日快樂呀，食咗幾多女？

佢後生身形好撚正，夠高又大波

尋日原來識三個同奶西同一日生日

其實呢球福狗處理得好差

妹豬？

睇一睇曼狗賽程
再望一望我地
有排都唔洗追

Liverpool are constantly reviewing deals but have yet to present new terms to the likes of Virgil van Dijk, Fabinho and Alisson since they joined. The financial repercussions of coronavirus are also being factored into Liverpool’s decision making. #awlfc [paul joyce - times]

Mohamed Salah is continuing to angle for a new contract at Liverpool after stating that “it’s in the club’s hands” as to whether he remains at Anfield. #awlfc [paul joyce - times]

宜家已經好過呢三位
所以要枝竹

太公波出佢搞到佢傷
而家真係捉蟲

salah plz out

F$G：你問題，我就係唔買人，打我呀笨

三條友埋門能力廢已經講到口臭
兩位埋門能力好少少嘅，一個傷一個hea

等睇又傷

咁傷前通常都可以交一兩場好波，
等你有個假希望

傷追人
簽佢跟住最後15-20分鐘先出嚟做後備殺手都好。

睇個款似收咗咧
但係要做期望管理

踢到碌柒咁仲r新約

Premier League clubs are expected to vote on a plan if the season needs to be curtailed. It appears likely that the clubs will vote for the league only to be decided on points per game if 75 per cent of the season has been completed – 29 of the 38 matches. #awlfc [times]

The bigger clubs had pushed for points per game to be used if two-third of the matches had been played. #awlfc [times]

Bruno Fernandes against the Premier League's 'big six' in 2020-21:

🏃‍♂️ 6 matches
⚽️ 1 goal (a penalty)
🅰️ 0 assists

The penalty came in a 6-1 defeat to Tottenham 🙃 #MUFC

台長射左幾多次？

無啦，
速度狀態力量體能樣樣都退化晒
之前仲好似因為賭波定點俾人禁賽

Fsg: 個個位都話要買人我邊有錢啊

徹底收晒班輸唔𨶙起嘅腰斬黨皮

屌啦星唔𨶙用嘅好心就早啲賣走啦。
留喺佢哋喺後備席度煲醋托咩？

想問下馬高域會唔會仲係度？

係度 佢精神永遠與我們同在

賣走咗啦上兩季

好似viu 個執屋節目入面唔捨得丟嘅垃圾咁

返左母會21場入9球

佢先來定古積來？

宜家就係奧子古積Wilson

個人覺得其實上季拉蘭拿就應該走
騰返個位出嚟買般費

咁撚勁！？
之前好似借走成季都係入一球半球

馬高域係羅渣士買嘅
係14/15一換八之亂嘅犧牲品

奧子依家係鋒線唯一替補

塞爾維亞聯賽

後備 (冇用)

尋日踢幾分鐘都有爆一兩下，
算合格啦

歐霸級球隊黎

唯一可以解釋係出場時間真係少到佢乜差都做唔𨶙到
出場真係踩草算

佢初初加盟時個訪問好撚串，
話自己去親邊個聯賽都係拎冠軍

不過佢喺國內聯賽先有波入

結果對雙方都係悲劇嚟
雖然我哋都有少少責任

Liverpool have shown interest in Inter Milan midfielder Nicolo Barella. [@calciomercatoit - 🇮🇹]

有保留。
真係驚阿古蘭尼2.0

醒下啦，無錢買人呀

利真係無時無刻都諗住買中場
明明係中堅位最大鑊 中場最多冗員

靜

鏝又帶到尾

成場計，好似泰亞高 d 成功過人次數重多過渣拿

成日覺得佢個樣同 juno 有 d 似

鏝好過獌

個中場廢嘛

近期排第1狗洞上番水 好串

而家新聞都好on9
係咁小區小區 原來講緊油尖旺爆發
小你老母咩 返左大陸咁

解決中堅咪有中場

隔左成千日上番第一
比我都射到爆漿

係
希望香港業者自己守番底線

唔好立亂用大陸詞代入
仲要本身小區都唔係咁意思

阿狗個smith真心勁撚到On9

同saka martinelli都係明日之星 帶起埋拿卡奧巴有番態 基本上阿狗搞埋中堅就搞店

咩人黎？新仔？

咁你知道d新聞邊個寫架啦
香港邊有呢d名

一哥贏埋 就爬我地頭 我地就係5弟

係囉，唔撚明班大佬思維

凍到

weak
已經食緊熱辣辣沙牛米 熱奶茶

渣土最好

牛奶麥皮加蛋治

我食緊肉丁面 凍檸茶

肥閪到

飲左熱朱

飲凍野嗌凍

咪一樣咁肥

咁岩既我都係
但我凍奶茶

1年365日都飲凍野

我飲幻茶會係咁屙反而咖唔會
所以咩幻茶都唔飲

渣ga幻芋好好忍

你地買幾錢我成$28
見由細食到大 由佢

屋企有親戚做開茶水，日日翻到去都飲杯凍奶茶先開工，
開一陣就痾

但係我飲凍奶茶四次先有一次痾

唔緊要，我地慣咗後上去追
前列球隊一定會失分，我地一定會衛冕成功
支持F$G，YMCA

想去大就飲含奶既
十次有九次見效

你地好有錢 早餐會去茶記食
已經唔記得幾耐無食過茶記早餐

我細個屋企長期有成樽藍莓汁飲完包痾

而家好鬼貴

早餐同食lunch一樣價咁濟 佢地rich 到

大快活個烚蛋麥皮早餐最平

會飲到袋底痕喎

你幫佢奶咪得

台豬就話姐

早餐呢樣野wfh咁耐 都係蒸下燒賣食就算
就算以前返office 都係間唔中先會落公司個canteen買d濕9早餐

觀塘貴到仆街

你起碼有得揀 我牛頭角連揀既權利都無

點解會有人食麥皮
狗都唔屌

你都唔使番office扮咩

咁我之前都返左1年多dd office 既

冬天嘅早餐
梗係
排骨飯+普洱茶
成身暖哂

朝早食飯

下次你試下
冬天早餐食個飯
無以尚之

又或者牛肉粥+炸兩

豐富到
我最多都係沙牛麵/ 炒米粉

[member][member]喺邊度食，食咗咩，等大家警惕一下[/member][/member]

廢老到

其實唔係貴好多，我食開果間茶居$35左右，有飯有茶

廢老

肯定係拎埋份報紙一路睇一路食個班廢老

飲普洱無味

水仙最好飲

我有時間我都好鐘意去飲茶

冬天早餐五大訴求
排骨飯 普洱
碎牛粥 炸兩
痴飯 熱豆漿
沙牛麵 熱奶茶
雞蛋牛奶麥皮 厚多士

幾時組團

有無攞埋雀籠

食咁多好快要屙屎

以前飲水仙
後來飲咗靚普洱
翻唔到轉頭

想join

要返工，唔方便

有冇ching唔會空肚食早餐

有兩個妹豬

我大學都有個同月同日雖然係妹豬 但佢身型係兩個我

仲要叫少少野食就坐成日嗰啲
阻住人地做生意

咁樣係豬乸唔係妹豬

ELKE

豬乸

妹豬

第一眼睇以為3種, 認真D睇4種, 再努力睇原來有7種

呢兩日多野做到仆街

捱多幾日就過年放假

痴線架個look

阿狗已經陰d陰d上番黎
同我哋差7 分

第一眼睇到5種

嫁比我

我屋企人之前成日食
佢哋仲要淨係用熱水沖麥皮
不過佢食係因為心臟有事
要控制下自己食野

想你痴線架嫁比你

係我架

係唔係要全民檢疫了

見到垃圾利ig 個啲係咁j ab thiago 同沙短就嬲

屌你講到好似大炒左獌咁
四埸冇嬴過啦 收聲啦

d球員自己都仲好positive

反而taa自己知disappointing 1 point

其實呢隻幾好食，我用蘋果汁or 椰青水沖，唯一缺點係有時會食到穀殼係入面

我屋企人買桂格
佢哋乜都唔落，淨係用熱水
不過你呢隻睇個樣都幾吸引

我都係咁食
有乜問題
要健康就要付出
我有個同事本身又肥又3高
日日朝早沙牛麵
轉左餐單瘦左成個碼

桂格ok喎
平時睇屋企人沖
個樣唔吸引
但食落ok, 再唔係加d糖甜甜地

早起elke有誰吃睇字都扯扯地

D留言好撚on9

食到殼先係最有營養
磨走哂啲殼果啲係真係得返碳水化合物
連纖維無左好多

你話呢度

純文字都可以j
on9到

好撚淫

唉怕撚咗你

不愧為利po最elke

好想一下拉佢件衫

低D啦

最鹽濕ok?

Elke bb唔是脫星

好硬好韌ga wo, 我覺得如果吞左會"界"損腸胃wo,
我係只要用牙咬到變漿糊狀都會食, 唯獨呢D 穀殼真係點嚼會係界口同又硬又韌, 所以食到會吐返出來

點嚼都係

條女幾多歲
多過25既話太老

6種

7種喎

佢係其他大老闆面前脫曬你唔知啫

利都柒左兩個月都仲差7分

唔係講緊呢啲殼
外殼入面仲有啲軟啲嘅麥衣同胚芽果啲
呢啲係健康嘢嚟

前四已經收貨

唔會嘅

應該7種

用凍水開麥皮5分鐘左右
再慢火煮，最後加煉奶+奶落個碗
如果直接用牛奶開再煮就咩都唔洗加
但會好甜

EZ football 執笠

抵撚死
空難頓球迷做老細

有冇21年件利

下間飛龍please

有 3舊水

屌，平撚到印番件齊章先

＃567

修迷開？

愛華

係咩, 等我半年前仲係佢到買過件黑金歐聯紀念版波衫添

咁由佢

詳情問牙米 我都唔知

佢係老細條女？

不如叫愛空難啦
易認d

之前成日去飛龍買波衫
衰咩

我d前列腺液體流晒出嚟

講早洩得啦
洗乜打咁多隻字

嫌早起身煮既可以試下overnight oatmeal

頭先仲正正常常 一望住張相下面即刻有反應
而家谷住谷住

射左就換底褲啦
啲精留黎醃咸魚啊

咁坦白

之前係果度買黑金

今晚04:00
渣土對撚伯

要雞你的話 perm咪一樣食風
好得過contract幾多姐

咁夜
點睇

不過呢場應該好睇
失眠嘅利子可以睇下

人生中有歡喜
難免亦常有淚

球員版波衫會唔會窄好多?
上年NB著M鬆+長, 著S就好fit
今年Nike球員版應唔應該買返S size

球員版唔係更加slim更加貼身架咩

真係好想喊下

Nike貼條撚咩
啱晒d利Post肥仔

我著s都覺大

你夠18碎未

me二十頭
but細細粒

英甲球會黑池宣佈，有關活特本嘅借用協議結束，呢位威爾斯球員已返回利物浦。

現年 21 歲嘅活特本，為黑池上陣 11 次，最近一次係喺星期六對侯城後備上陣。

最憎d矮仔

他首

盲反沙短？

我盲反全部人

同沙短一樣169
dllm
祝你成世溝唔到女

講到你溝到女咁
利申180

包皮都未反就唔好咁串

買左人

攬住架車過世啦你
你撚有180

即係今年球員版跟返球迷版買就得?

撚有180mm長

高你3cm但少你架車

聽日就帶你去割左佢

你識我咩

架車唔係我架

係nm

帶柒雅去

仲矮過你

世界級攻中回歸救我利

利po咁多觀塘道友
搵日出嚟聚下咪知

會同金鐘M記一樣

利po最多大西北撚 老友

你兩個咋
其他人個個都專業人士

IT9都專業人士

最少20個

彈鐘都計

我都係
但好多都喺九龍東返工

元朗都佔一半

好驚師兄係油頭毒撚

即刻想搬屋了 想割

如果計埋天水圍應該有

我唔剪油頭架

但係毒撚

唔好迫我貼你出嚟
我車Cam有影低

未撚驚過

呢個po韓妹上水
我代你幫台豬含一個鐘

含撚典

驚死人唔知你係韓狗老襟可以call佢上水咁

最慘連佢波皮都掂唔到

女四圍都有
使乜要韓妹

我掛左係衣櫃就算

牌都未剪

你應該係嗰d對女仔好軟弱嘅人 比女仔食住

講起元朗
上次去fd屋企
溱柏又幾靚租又算平

所以有時說話唔好亂講
搞到自己連1001都唔敢搶

幾錢

台豬上水 有撚含啦

好小氣

好似12-13k
但間屋差唔多400幾尺

真係好撚難食
又唔飽喎

台長就爽啦

好撚遠

好易心軟
氹我兩句就畀source條女

住元朗好撚唔就腳
不了

工具人

好過住觀塘

台長都唔出現
想幫佢含都冇得含

仲要豐年路果邊行入去都幾遠咁

佢話去池x搵你喎

自己跟貼d啦
唔好搞到自己好無知咁

如果無車要係元朗站搭shuttle入去
好似仲要半個鐘先一班
又要成10分鐘
我寧願買朗8/Yoho住細少少

比D幽默感啦

聽講台長條撚有成50cm長

Ig球員啲caption反而係阿奴最有火
吹漲

但0.5cm直徑

元朗都算 但溱柏個位好唔方便

是

成班傻閪貪平幫ez 清死貨
點解唔俾佢攬住啲死貨落地獄

Pin this ok?

行去坐輕鐵應該都成20分鐘我估

唔知會唔會gay佬扮台豬走去池x到呃撚含呢

利記買人未

想睇 我就唔會去x記搵11典

地球停轉未

咁撚遠得400尺都要12-3k

台豬上左水了係咪有好戲睇

上次元朗站飛的去都要$60

純粹講靚姐

要跳咁遠

同女神一樣
靚得黎但距離好遠

外面靚係用唔著
入面靚係自己俾錢裝修
結論 元朗不了

租咋嘛睇個業主裝成點

唔知係咪個dc9 兜路我地都唔識路

我屯市飛的番大西北中央都只係$80

不過元朗多燈又小直路
都唔出奇

我以為台長比牙典含到攰死咗

住大西北不如住港島

名都唔識讀，不了

何不食肉糜

不如住山頂

港島13k 都有北角300尺啦

元朗咁多燈 轉都轉死

其他好似幾滿意賽果

你話之前連贏
回吐和一場都話

但連續失分仲要主場和死敵
真係好難接受當滿意賽果

我驚x記日日都有人去扮係台豬搵柒典

咁仲點直入元朗
老豆疊羅漢

南區都有
不過舊樓同唔近地鐵站

人地新咁多

正wor

咁南區無北角咁方便嘛

啲老闆屌到佢 真係三生有幸

好快有利po版

你會所個sona 平時咪又係賓賓印印係度焗

住青衣最正

咁舊樓/唐樓真係差d

有錢一定係住奧運/柯士甸

柯士甸樂富都正

唔好以為揸車好過癮，門口條路番工放工都係塞到冚家剷

同理啦
不了

俾人呃啦
正常4-50蚊

諗起之前連登有個post 講，
依家啲人結婚乜撚都要一手，
淨係個老婆可以二手

易青似係住嗰邊d獨立屋

有錢一定係移民

上大陸

Adrian’s contract at Liverpool is up this summer, and he will leave. [The Mirror]

However, it is not Klopp’s style to ruthlessly take Adrian out of the list of non-homegrown players to make way for a potential new signing. [The Mirror]

咁你都有份住架
住得好少少有咩問題

仲有大角咀/奧運

有私人泳池
幾時搞番個利po party

你打住北京定上海

錢又冇
女人又冇

都唔知諗黎做乜

呢啲有錢人家先住得起點同你地
青衣灝景灣望海景就中層人士都應付得起

利申:窮撚住青衣城附近

會有好多bikini小妹出席

你有我

u養me, ok?

你以為灝景灣好平咩
你住少80-100呎都夠買奧運嗰邊啦

ok

愛你

一個一包狗糧都仲買得起

一個月**

鐵柱含成針

比狗皮包我

負皮我**

個邊村屋多

奧運冇你哋想像中咁有錢

村屋同獨立屋有咩分別
都係自己一楝

村屋限死左個則呀大哥

十八鄉路個邊全部村屋、屋苑都係行個邊

點知姐2樣都無住過

村屋頂盡700呎

屌今日唔係話過百宗確診咩？
咩事個市升咁多

新樓同處女二揀一連登仔會點揀？

冇問題，只係我唔會日日食
我覺得冇味有啲難吞
不過我屋企人餐餐食麥皮之後
醫生話佢血管冇之前咁塞
唔洗咁急做手術住
都唔知咁樣係好事定壞事
通波仔佢都排左2-3年先到佢
到做個日就同佢講唔洗做

個市關香港撚事咩

如果係Yoho呢

小朋友先揀

我應該都就快要食

麻麻地

出入要靠屯公既都係比狗住

2樣都冇你份

你瞓開街唔使靠屯公

但係我有你

啲零售舖講到無埋新年個市就執笠咁，
啲人又失業，
啲舖又無人租，
咁都唔關事咩

你點g的

住元朗如果有錢行大欖
其實幾快幾方便

有錢住yoho咁點解仲要住yoho
Yoho唔差 但有更好選擇

你永遠都唔明大陸啲錢點樣黎

恆指藍籌有邊隻關香港事
點可能反映到香港現實經濟環境

真

你行開屯門定大欖？

返元朗炒屯公咪都係收皮
仲有博愛醫院個閪位

我窮撚梗係屯公啦
如果屯公唔塞車我平均20-25分鐘
就夠我由元朗去到汀九

啲地產啊銀行啊零售飲食啊又跟埋一齊升

睇下你經邊個位入欖隧
經汀九就收皮 荃灣上就輕鬆好多

博愛醫個位係死症嚟
所以再下個出口出再揸番去仲快

汀九快線入大欖其實都ok嘅
只係長青有時會間封

大欖去上水北區入返去其實都花時間

搭巴士咪慢囉
自己揸可以長期100以上
我自己由元朗去上水可以10-12分鐘

而家好多黑警捉快車
仲有北區個邊又多白夾龍同埋又多天橋成日有啲人突個龜頭出嚟影你相你想快都無得快

真係唔關事
股市不嬲都係平行時空架啦

北水呀老友

試過多2-3次
發夢自己都差唔多成9x-100
快線有d最少130-140

留返同個官講

下次見到d人揸130-140
我會記得1823佢

你係咪響喉撚

SUV都響喉

吐露港至粉嶺個段上到百3至百4

但新田個段好多重型車就難上啲 有啲濕鳩貨櫃車霸住條中線快線 又有啲私家車無膽上百2百3但又霸住條快線

晚晚比D仆街響喉撚嘈幾十次 響喉撚死全家

有2次係夜晚
新田夜晚d車好快

我嗰到都係
夜晚d車會入工業邨到飛車

原來阿叔都咁撚mk係響喉撚

你文盲定on9?

黃一飛. jpg

why not both

師兄我宜家想去大西北
可唔可以車埋小妹

OK

第一小妹架車唔車有鳩絲
第二小妹都未放工
第三今日架車去左做保養
我今日都係搭巴士番工

前日食tea無意中聽到啲人話佢地砌車夜晚鬥快 玩開新田至吐露港嗰段佢地好撚癲 直踩上200

三十碎人仲要靠公共交通工具真係好可憐

SUV正喎
不過我唔識車
單純覺得suv靚同舒服

有一次坐判頭車
係東浦番去九龍
揸到180佢揸到好High小妹驚到仆街

之前先屌人抗疫疲勞 而家話無怪市民

琴日講左小妹61碎

咁仲點小

咁車我呢個無鳩巴

姨姨 我唔想努力

我問我其實只要坐前面2個位
suv定房車都係舒服嘅
後排嘅房車就真係不了無論係tesla/Benz/BWM都唔好坐

北大嶼山咁好飛 好難唔快

心態長期18碎唔得架咩

你都無番工

真係cls
如果記者有記性
真係追問同播番帶比佢自己睇

我唔鐘意矮撚

我覺得巴士好坐d
又有得坐靚女隔離

強勁北水射著

坐嗰個好辛苦呢
發夢試過行係過1次120自己都驚驚地

無靚女會坐到你隔離

因為你上唔到車

屌你個仆街老母臭化閪
一𨶙早封𨶙晒啲關咪乜柒𨶙事都冇囉咸家鏟

如果搭巴士有人坐你隔離，瞓咗係你膊頭，你會點

啱先喺黨鐵見到個阿叔睇利po

今日未見過波子叫春
有d擔心佢

有名你叫

做咩唔同佢相認？

屌埋呢隻仲興奮

女就話相認啫
似做咗老豆
米七幾

屌你老味坐黨鐵仲咁大聲?

阿正

講左個重點

趕時間啊對唔住
而家塞車高峰期

@阿叔準備跳

道歉要自貼先夠誠意

我係小妹唔係阿叔
仲有我米8
同埋我仲番緊工

放埋nigga入制裁名單

咪撚再貼隻肥閪啦

@爸爸托C

女唔會同你相認

咪係
我日日坐黨鐵都唔會同人講

講真 係地鐵睇連登都要好大勇氣

走過去同佢講
你好呀我係柒雅都幾型

屌我喺街大聲笑咗出嚟
btw我會話我係台豬

如果佢有睇晒個Post就知你169啦

坐巴士成日睇有咩問題

人人都係台豬

見到韓妹就響朵

搭鐵比人批鬥

我企佢後面
佢見唔到我

利Post有生左仔女都唔係好多個
好似得爸爸托C/麥叔

條友係咪咩背囊，大大份，戴眼鏡

邊個見到台長都濕晒啦

想打穫佢

屌 PO錯利PO

原來就係你扮台豬同韓狗約炮

生左一定要公告天下？

同級計應該係房車好坐啲
Suv重心高會搖啲

你都生左?

Tesla後座一定最撚衰又迫又唔好坐
Benz/BMW房車好少少但係都唔係太多位但個head room好少少
最少suv leg room同head room都屌打
我個人覺得空間大>搖唔搖

中等身材
冇留意佢正面
純粹見到有人睇利po

嗰陣我都冇喺利po上過水

成世人未搭過Tesla
Call Uber都冇中過Tesla

最緊要夠位放腳

Call過2次
2次都中Tesla

如果頂頭頂腳嘅車
真係好辛苦

Why not呀？
咁多人鍾意Elke

有圖為證：

真相大白

做咩野咁鐘意扮我姐

你高傲 但係宅心仁厚

宜家興個啲compact suv就最on99，大又唔係大，又搖過房車

操控又唔夠房車好
空間又唔夠suv大
仲要賣得唔係平
好似4不象咁

用啲粉皮比台長重做包皮

坐fd部Mazda，幾好坐 好易訓著

Mazda我都想揸下

呀 屌你老母母母母母

幫緊你幫緊你

bmw x3以上都幾正 又大又快又易控

X3 成50萬呀

唔係講緊好唔好渣好唔好坐咩 上面都冇討論過價錢
日系outlander crv同cx3 其實都唔差

其實架架車都差唔多啫

Crv 麻麻地
我坐過2-3次真係唔舒服

青有車牌？

窮撚有車牌都無用邊有錢買車

最多都係借fd架車揸過下癮

試過坐親戚車開到130 140都覺得驚驚地

有車牌可以去搵食/自駕遊
點會無用

Liverpool are still trying to sign David Alaba but Real Madrid are the favourites. #awlfc [@cfbayern]

細車仔會飄仲恐怖

唔係話皇9成9簽到咩

巧想去歐洲自駕
Autobahn

頭搖又尾擺

Kcar 細日本車行橋都會搖

買車唔貴
養先麻煩
牌費 保險 泊位 維修...

唔係既 有啲真係有分別

續牌好似要幾千蚊租車位又貴 泊街好高風險 而家好多黑警巡查其實唔抵玩

但有車就cow女易d
又可以上飛鵝嶺....

係咪啲人收爐架啦
7點龍翔道車都唔多架勁順
平時塞到仆街架

見你哋講車 有無坐過Range Rover啲SUV
幾鍾意佢哋個樣

想快更加要揸自動波添，pdk個啲波箱根本唔係人可以贏到，棍仔宜家哩個年代玩feel玩玩味，各有各口味

男仔要釘右耳

上面講過話個判頭揸到180就係discovery sport

唔知點解 頭先咁岩車個女同事返屋企
有啲想溝佢 點知傾開發現佢有仔
當堂灰左

易青係咪揸過波子
Pdk 係咪真係快到好像啲人講咁誇張

見左成年覺得無野 頭先突然覺得佢好靚
想溝 係咪思覺失調

鍾意咪溝睇下你個道德底線去到邊到

自己一個上得你車都有啲機啦

你單身太耐咁又岩條女既體香困住左係架車到
你又咁岩開左空氣內循環先令到你有性幻想姐
打個飛機沖個涼冷靜下就得....

咁樣叫無底線

粒八婆癦

咪一啪就係唔會扭計，用auto會一路順去唔會憨鳩鳩咁chok下chok下唔上唔落

沖完涼 都係諗起佢
好似中學見到女神咁
講完此topic

而家唔溝佢 你遲啲會後悔

有仔溝咩 傾起原來佢住我勁近
搞到有啲ff

不要去暗戀

其實未結婚都無咩所謂啦，
你唔溝佢遲啲都散架啦

頭先唔記得拎電話
下次約下食lunch先
不過實傳到成間公司都知

可以邊到整

溝人條女
食屎狗

你冇打飛機

樓上啲清 講一日未結婚 一日都有變數
以前我覺得溝人條女正仆街
但當你發現原來個個都係咁 就好快無底線無道德

如果條女同佢分手 咁係條仔問題啫
條女鍾意佢 就唔會被人乘虛而入

U諗u

有仔又受溝
咪當玩下囉
呢啲人應該都唔會諗住同佢結婚

你溝人老婆

其實溝人條女有咩問題
大把女撩d有女嘅仔啦

ethical vs unethical
不過今時今日係香港講道德真係無用

有咩唔ethical
又唔係綠帽

唔好好似韓狗咁肉酸就得
同埋處理好啲關係 唔好保奇咁

Martin Atkinson will referee Spurs vs Liverpool next week. Jonathan Moss is on VAR duty. #awlfc [pl]

Mike Dean will referee Liverpool vs Burnley on Thursday. Lee Mason is on VAR duty. #awlfc [pl]

Dean

旺中，我當年去嗰度釘

個個都咁易有女既

係我道德太高定係你地太低

我無
好撚麻煩
約下sp咪算

太高所以你冇女

Liverpool are planning to buy a centre back in the summer. #awlfc [paul joyce - the times]

The likelihood is that Georginio Wijnaldum will leave at the end of the season on a free transfer. #awlfc [paul joyce - the times]

DONE DEAL: AC Milan have confirmed the signing of Mario Mandžukić on a free transfer until the end of the season with an option for another year.

The Croatian striker will wear the No.9 shirt. (via @acmilan)

雙塔

女同事就咪溝啦

打下友誼波就得

小妹洗撚有女

真
職場同學校都咪搞

我sheshe

學校 有娜X崎做人辦

學校點解

之前你唔係話想追條女
但人地有仔咩

定邊位ching年紀大冇咩記性

ME
係另一仔女黎
個時個個屌到我飛起, 話搞人條女
家下又無事

賤男

嗰陣我企你嗰邊

利子啲價值觀係咁
五時花六時變

因為會見
麻撚煩

至少我自己係咁

幾時改名做Janice

咁淫亂

學校有咩問題 條女正常approach未得

扮咩 樽豉油倒影見到你攬住幾條女

點解唔一個蛋鳩車落去?

大愛左膠係咁

多景今集靚撚到

麻煩姐

開頭睇覺得無咩特別
而家愈睇愈靚

條粉紅色裙好襯佢

點解識親d女都有仔

泰伍無做錯到

咁又係無理由唔揀個後生嘅
又靚又大波

🚨 17-year-old forward Max Woltman has signed his first professional contract with Liverpool FC 🖊 #awlfc [lfc]

留番舊比我, ok

狗唔撚食得朱古力架

你唔食得朱古力

簽咗人fsg又贏

佢已經快過你講

比狗應該有鋪認狗癮

好彩泥清唔係度

港共

好撚中肯

1001